係咪時間耐左一定會變？

明明開始嗰陣話我好可愛，而家叫我咪撚戇鳩啦
明明嗰陣話我痴身好正，而家叫我咪撚煩啦
變左就返唔到轉頭

咪撚on9咪撚煩啦大將軍

你仲想點

blocked

唔係講佢，完左啦

佢仲未解我

係，初戀岩岩拍個陣話好中意聽我講d佢唔明既野，半年後直接你大我啊

佢都block左我

真

我唔會因為你俾人block 咗就開心 點解唔係一齊有 而係要一齊冇
同路人

好中意你個陣你做咩都係正架啦